嚴正要求全體建制派及涉事高官在太古廣場外向烈士道歉

係你地班仆街落台前
必需係太古廣場外一字排開
以日本式90度鞠躬維持最少1分鐘向烈士道歉
再向香港市民道歉
以極權統治完成破壞香港核心價值
以謊言包裝暴政 人神共憤
損害幾代人的心身
歷史容不下你們這班政治機器
立即下台 釋放所有示威者 撤回修例

仲有
民陣請公開籌款金額及全面公開資金運作
想別再做人血饅頭 唯有此法

美麗口號不撤不散 誰知11時便宣告集會解散

香港多年來抗爭失敗 民陣絕對有責

推

下台咁簡單? 要調查謀殺反人類酷刑罪啦

612警方過度武力鎮壓後立場仍然企硬冇做錯
由此證明香港警察由訓練 管治 執法出現結構性問題
必須重新改革警隊